# Задание 1

## В папке FirstTask содержится файлик task1.py, который принимает на вход два массива из переменных окружения, находит там общие элементы и возвращает новый массив с этими элементами. Итоговый массив попадает в artifacts в качестве файлика first_task_logs.txt. Так же в этом репозитории содержится Dockerfile для создания контейнера и выполнения скрипта task1.py. Файлик .gitlab-ci.yml отвечает за настройку CI/CD системы.

# Задание 2

## В папке Second имеем два сервиса app и database, а также файлик docker-compose.yml, который отвечает за сборку этих сервисов. Внутри app содержится скрипт task2.py, который выполняет запрос в базу данных и выводит ФИО всех преподавателей в зачетке